有冇人想係有生之年見到中共滅亡?

中共已經滅左國

而家係習太祖執政

已經係習朝